﻿001	世界が輝いて視える
002	人から視えてくる色を<br>気にして生きなくていい<br>誰かに目を奪われずに生きていい
003	モノクロの世界で自分は<br>独りで、唯一で、一番
004	父さん！　イーリスね、コレ欲しい！<br>金色のきらきら～♪
005	だって、おんなじなんだもん！<br>父さんの目の色と！
006	小瓶の中<br>もはやどれがお気に入りの琥珀だったかさえ<br>わからない
007	苛烈な戦闘の中<br>父の頭蓋骨は<br>ヴェーダの異層次元へと消えた
008	盗品で固めた服は脱ぎ捨てたんだ<br>この世界の色のモノで着飾ればいい
009	やっと<br>自分だけのホンモノを手に入れた
010	“私”はズィーヴァ	VO_siewa.siewa_chara_1001
011	…………
012	どんな気分ですか	VO_drei.drei_sys_0002
013	最高よ	VO_siewa.siewa_sys_0008
014	何もかもどうでもよくなるくらい
015	…………
016	そう、ですか
017	“おもしろい”ですね	VO_drei.drei_sys_0013
018	ズィーヴァの目…きれい	VO_zwei.zwei_sys_0024
019	…目
020	アンバー色で<br>きらきら	VO_zwei.zwei_sys_0008
021	…！
022	ええ、ええ…<br>そう、私は、誰よりも<br>誰よりも絢爛で………	VO_siewa.siewa_sys_0007
023	かつて私の瞳の緑は視えていたのに…
024	父と本物の親子ではないのでは<br>という疑念は、見てみぬふりだった
025	今頃、瞳の色だけ似たところで<br>それを確かめる術すらない<br>涙の色すらわからない
